聽日仲有無人會去poly集會...

定係去愛丁堡個集會？

應該各有各去？

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

Yes yes yes

精神與你同在

多謝你